諗諗下 金錢足球黎講PSG又未去到好撚柒

對手起碼係上晒力既真馬🤔🤔

咁都唔柒咁邊隊柒呀？下？？

樓主又單單打打我地曼聯

巴塞😆

蓋清你條利撚好搶口

獌個種柒係精神嘅

侮辱左西維爾

完來隊西波踢出西甲頭四😳

又一次證明西甲>英超

蓋清係曼聯買咗山狗之後好搶口，好似變咗第二個人咁